江文軒同學請入黎

江文軒同學你張學生證交咗去海怡地鐵站
去攞啦

推

謝

I大

屌你咩 做咩放我個樣上黎

It狗

好靚仔

Game software development 係咪即係電莖

係 唔好再推啦 我好怕醜架

多謝

ive仔

有意見？
毒步都係i大出生架

我屌你老母啊卓文健

IVE仔有樣睇

好撚慘

好慘啊

Ive仔乞食科

依家電莖正夯，到時邊個乞食仍為未知之數

禾地ive仔有咩得罪伱？
成日笑禾地

仆你個街
我岩岩先補領完張卡
放我上黎好好玩?

🤙🏻

pish

Push

1001

幫我推爆佢 ok?

我俾樓主條仆街放咗上嚟

屌你老母

屌樓主老母

哦 原來係佢

借刀冇人屌

屌樓主老母做乜

好橙橙

?

樓主熱心助江同學攞番學生證，讚

push